香港律師會係咪紅底

香港律師會係咪紅底
佢講啲野同質素同大律師公會差咁遠
佢話侮辱法治

事務律師 同 大狀

之前好似何君妖做主席嗰個？

yes

親中商界